【Twitter戰線】「#HongKongNoMore」︰試下用呢個tag出Tweet

睇到到而家都未有專門為大搜捕做既tag
我臨時諗左個
#HongKongNoMore
意思係香港不再存在

雖然香港人知道晨早冇左
但係外國戰線要打

要多人睇到，同時tweet先上到。

要推多D

推上去推上去推上去

或者咁講，要常用Twitter嘅香港Activists帶頭用，先至容易推得起個hashtag

推多下

推

推三下